郭富強做左老豆，成個樣都福氣晒🤗

未做右老豆？

就黎又黎多次左

做多左啦

黎多次係人名嚟？

黎同嚟唔撚識分？

Is

佢會答你Bulk 緊

做左老豆係唔同啲